發左個又真實但又奇怪既夢 有無巴打識解夢 ？

個夢好長，但我記得主要事件，有d細節可能忘記左
因為邊打邊記起d野再加上去，所以會1999

場景似係日本，類似動畫電影既第一人稱視角
夢入面自己大約27歲，女主大約16
佢係留日香港人，性格好動多野講，屋企仲有d錢
夢見自己返工就遲到，趕住搭火車
（每一班車隔好耐先有車，而每班車埋站都會停大約4個字左右）
然後撞到女主say左聲sorry之後又跑去趕火車
發現佢係後面跟住我，原來佢都係一樣要趕火車
上到車之後傾下計咁就識左佢
係傾計先知佢係住係早我一個站
佢每日都同一班同學一齊搭火車返學(人數大約5個)

然後返工當日發生左d唔開心既事
有一男一女同事都同我好好朋友
個女就鐘意個男，但女同事叫我守秘密
但個男就講野好直接，成日串個女同事
之後個男唔小心激嬲個女同事 ，
個女同事就好嬲咁講：你信唔信我食撚哂你地落肚
然後我大叫唔好 想阻止佢，因為果一刻覺得佢做得出
個男就繼續串佢，結果個女忽然間變左女版超人成層樓咁高
然後個男既都變埋超人，然後兩個互相隻抽，個女既拎住斧頭係咁用刀背劈個男同事，睇得出佢係留左力
但個男同事發哂癲狂打個女同事，最後女同事唔夠男同事打輸左，仲要比男同事食埋，食左個頭佢發現個女同事體內全部都係螺絲，覺得唔好食所以隨便咁掟埋一二邊
我嚇到即刻走仲大叫 屌我唔撚撈啦，係搭車返屋企既時候撞到女主，同佢講完個經過之後佢安慰我

女主：咁做得唔開心咪唔好做，你聽日開始同我一齊返學啦
我：我唔返工咁點生活？我又無錢
女主：你肯同我一齊返學既話我養你
我諗都唔諗即刻答好
然後心情都好返好多咁返左屋企

然後之後幾日都係火車上面遇到，之後好似互相開始鐘意左對方，
因為一直都無問佢拎電話號碼，然後問佢拎既時候佢拒絕左，話覺得唔需要，因為成日都會見
係佢同學口中得知，果日女主要去廁所所以先落車搵廁所
然後因為趕返上車所以跑返去而撞到趕返工既我
如是者隔左幾日，又係搭火車遇到，言談之間知佢鐘意打棒球
想做個世界第一投球手，打出個大滿貫(係呀打棒球打大滿貫)
每日放學都會同班同學練習，
但因為屋企人唔滿意所以佢好唔開心，
問我可唔可以陪佢放學練習，然後係練習完搭車返屋企既中途站
佢又話要去廁所叫我陪一陪佢，佢班同學都落左車係月台等我地
然後陪佢經過一條天橋，條天橋係火車軌上面，火車軌下面亦有條河
然後佢就因為想發洩，所以大叫左一聲將佢手上既棒球用全力掟左出去
可能因為日日有練習，所以佢掟得比較遠，大約好似掟左二千幾米，
粒波隱約見到跌係火車軌旁邊，掟完之後佢好後悔想去執返個波
叫我係到等佢，如果等唔到既話我可以返屋企先下次再見
如是者等左半個鐘左右，佢同學等得唔耐煩話不如走，
我又硬係覺得會出事所以好唔情願咁走
結果之後幾日都見佢唔到，佢班同學都話自果次之後見佢唔到，好似失左蹤咁
我地個個都好擔心佢，於是約埋一齊放學後幫佢搵波，順便睇下撞唔撞得到佢，因為佢可能一直都搵緊
然後搵阿搵搵左大半日，個天都黑哂，終於搵到佢粒波但唔見人，於是係咁嗌佢個日文名
有人貪得意抱埋佢隻貓黎，佢隻貓一黎到就好急咁落地周圍跑
我地驚走失所以都跟住隻貓跑，隻貓跑下停下，停既時候都會喵一聲
我地係停既位置到都發現佢既隨身物品，一開始係電話，然後係書包，最後係綁頭髮用既藍色絲帶
最後隻貓跑到係條污水渠既旁邊，好不安咁狂喵，我地都嚇左嚇跑左埋去
係渠蓋個窿隱約見到有隻手，打開渠蓋發現女主角卡住左係入面衣衫不整咁死左
個姿勢同個眼神都好似想求救咁，最後成班都接受唔到係到失控咁喊
而最後我都因為狂喊而醒左，醒左果刻意識到哩個係一個悲慘既動畫電影，想搵埋個結局女主係因乜事死，然後諗諗下先知係一場夢

冇是咁的0分

鳩估
你呢排好大壓力，可能壓抑左啲焦慮/驚嘅情緒

我都成日會發埋啲奇奇怪怪嘅夢 真係好想有識解夢嘅人幫手解解

夢同童話既共通點係潛意識既內容
我都唔係好識解，淨係feel到你好不安，
你心入面既女性形象好似有唔好既感覺……
可以睇下 公主走進黑森林 呢本書
公共圖書館個網有e-book睇

不安係指對咩？生活定係所有
本書同我對女性有唔好感覺有關連定係類似

我冇辦法、亦都冇能力好肯定咁回答你，
但我感覺你既回答已經答左你既問題
有關連亦都有類似啦，都係講心理陰影之類既野，
係hyread有得睇呢本書